林奠 你老豆就壽終正寢

如題